{
  "Index": {
    "welcome": "歡迎訪問，"
  },
  "Common": {
    "welcome to DIALECT World": "歡迎訪問 DIALECT World",
    "In order to access your account, need to authorize the operation": "爲了訪問您的帳戶，您需要授權操作",
    "To the wallet authorization": "前往錢包授權",
    "Bind Referrer": "綁定推薦人",
    "Fill The Wallet Address": "請填寫錢包地址",
    "Invalid Address": "無效地址",
    "Successfully bound": "綁定成功",
    "New players registered through the invitation link will receive their LP computing power and token rewards": "通過邀請鏈接註冊的新玩家，獲得其LP算力和代幣獎勵"
    ,"Confirm": "確定",
    "Copied":"複製成功",
    "Waiting For Confirmation": "等待確認",
    "Confirm this transaction in your wallet": "在您的錢包中確認此交易",
    "Completed": "操作成功",
    "Failed": "操作失败",
    "Transactions": "交易",
    "Approve": "授權"
  },
  "Home": {
    "Cast": "鑄造",
    "the future world": "未來世界",
    "DIALECT WORLD": "DIALECT WORLD 旨在創建一個無語言障礙的世界，讓全球每個人都能自由地進行方言收錄和表達、理解和交流。通過去中心化鏈上AI語言收錄和社區協作，打造一個去中心化的全鏈AI語言採集收錄生態價值系統。",
    "Rewards": "{name}獎勵",
    "Direct Rromotion Rewards": "直推獎勵",
    "Team Rewards": "團隊獎勵",
    "Weighted Reward": "加權獎勵",
    "Buy DIALECT": "購買DIALECT",
    "Buy NFT": "購買NFT",
    "DIALECT Reward Diluted": "DIALECT獎勵稀釋",
    "USDT Reward Diluted": "USDT獎勵稀釋",
    "Withdraw": "提取",
    "Referral Link": "您的推薦鏈接",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Account": "賬戶",
    "Referrer": "推薦人",
    "LP Computing Power": "LP算力",
    "Available Amount": "可用额度",
    "Historical DIALECT Rewards": "歷史{name}獎勵",
    "Historical USDT Rewards": "歷史USDT獎勵",
    "My Team": "我的團隊",
    "Directly Push Address": "直推地址",
    "Number In Net": "網體人數",
    "DIALECT Data": "{name}數據",
    "Total Destroyed": "銷燬總量",
    "Holders": "持有人數",
    "Token Contract": "代幣合約地址",
    "Coinage Contract": "鑄幣合約地址",
    "Destroy Contract": "銷燬地址",
    "NFT Mint": "NFT鑄造",
    "SWAP": "SWAP",
    "Details Of LP Computing Power": "LP算力明細",
    "DIALECT Reward Details": "DLW獎勵明細",
    "USDT Reward Details": "USDT獎勵明細",
    "Time": "時間",
    "Quantity": "數量",
    "Type": "類型",
    "Hierarchy": "層級",
    "Number": "人數"
  },
  "MintPage": {
    "No": "編號",
    "Purchase Quota": "購買額度",
    "Price": "價格",
    "Available Amount": "可用额度",
    "Card Rules": "卡牌規則",
    "LP Computing Power": "LP算力",
    "NFT cards are not allowed to transfer": "NFT卡牌不允許轉賬",
    "NFT cards enjoy the whole network USDT weighted dividends": "NFT卡牌享受全網USDT加權分紅",
    "Buying an NFT card will get the equivalent LP computing power and enjoy the LP computing power dividend": "購買NFT卡牌將獲得等值LP算力，享受LP算力分紅",
    "Hold the NFT to buy the DIALECT limit, and the purchase limit can be renewed": "持有NFT才能購買{name}額度 ，購買額度用完可續費",
    "Mint": "鑄造",
    "Upgrade": "升級",
    "Renewal": "續費",
    "RenewalType":"{name}續費"
    ,"Confirm": "確定"
  },
  "SwapPage": {
    "Price": "價格",
    "Buy DIALECT": "購買{name}",
    "Buy":"購買",
    "Balance": "餘額",
    "All": "全部",
    "Sell DIALECT": "賣出{name}",
    "Expected receive LP computing power": "預計接收LP算力",
    "Expected receive DIALECT": "預計接收{name}",
    "Expected receive USDT": "預計接收USDT",
    "Buying DIALECT will consume the equivalent amount of USDT": "購買{name}會消耗投入USDT等量額度",
    "Get the equivalent LP computing power invested in USDT": "獲得投入USDT等量的{rate}% LP算力",
    "Get the input of USDT 33% equivalent DIALECT quantity": "獲得投入USDT 19.99%等值{name}數量",
    "Get 85% of the sold value USDT": "獲得賣出價值的{rate}%USDT",
    "Sell": "賣出",
    "Insufficient Purchase Amount": "購買額度不足",
    "Enter Quantity": "輸入數量",
    "Insufficient balance": "餘額不足",
    "Available Credit": "可用額度",
    "Circulating Supply":"流通量",
    "Market Cap":"市值"
  }
}
